SUFIKSI

M-moje rjesenje u komentaru
S-sluzbeno rjesenje u komentaru

Mr-moje rjesenje trenutno runa
Sr-sluzbeno rjesenje trenutno runa

Mx-moje rjesenje netocno
Sx-sluzbeno rjesenje netocno

MrX-moje rjesenje netocno i runa
Srx-sluzbeno rjesenje netocno i runa
